有無人覺得大部分ASMR都好差?

有無人覺YOUTUBE上面大部分asmr channel上面大部分都做得好差；asmr本身係用嚟放鬆心神，但係好賤都係只係得個嘈字
例如搖水樽果種就一味喺個咪隔離死chok爛chok個樽，敲果啲就一味係咁狂敲，有幾大聲敲幾大聲 如果做唔到放鬆心神果種效果，反而愈聽愈火

Asmattr joker

覺得fastASMR好戇鳩

我覺得韓妹做嘅asmr係最好

胡鬚肥佬 raffy taphy 玩水袋玩得幾出色 ，佢同Mickelous套合演超正。

之前見到有港女拍asmr

fastasmr一定係最撚戇鳩果隻

我睇啲煮野食片 好正
啲發野聲打蛋聲

食嘢聲又係低能 平時聽人食嘢習習聲已經火，有啲asmr仲專登食到習習習咁

鍾意佢作呼吸聲
可惜每次得幾分鐘
唔鍾意玩"利"噠噠聲

hatomugi最正

我睇開個啲又無食埋喎
啲打蛋同切野聲好好聽

推 MassageASMR

latte

痴線佬

latte 超正

肥佬近排係咪冇再出片

日本先多正野

d韓妹含珍寶珠真係扯扯地...以為睇緊淫片

架妹直程奶耳仔

求link

原來咁多同好